{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001091",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000099903",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(향남) 느낌"
    },
    "text": "2019年6月6日、華城(ヒャンナム)ホテルは1号店仁川と2号店束草に続き3号店をオープンしました。総客室数は40室で、韓国語でご案内いたします。お客様の多くのご利用をお待ちしております。1万歳で988-6です。最近リニューアルした客室は、ノーハードゲーミングルームを運営しており、Wi-Fiやヘアアイロンも備えられています。地下にはスクリーンゴルフ場とビリヤード場があり、駐車場は35台の駐車施設を保有しています。訪問者のレビューによると、部屋が暖かくきれいで、施設が清潔だと評価されています。また駐車場が多く、退室時間も十分だというレビューもあり、リーズナブルな価格と親切なサービスが印象的だという意見があります。ただ、一部のユーザーは距離が遠くて不便だという意見がありますが、全般的には高い評価を受けています。宿はだいたいきれいできれいですが、一部の部屋では床の掃除が不十分で不快な匂いがするところもあります。また、位置が人里離れた場所にあるためアクセスが悪く、タオルが汚れて使いにくい場合があります。価格帯は安いですが、個人的な経験によって満足度が異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": " ホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "華城(ヒャンナム)ホテル"
        },
        {
            "question": "ホテルの総客室数はいくつですか？",
            "answer": "40室"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "仁川と束草に続き3号店をオープンしました"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ノーハードゲーミングルームやスクリーンゴルフ場とビリヤード場があります"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備には何が備わっていますか？",
            "answer": "Wi-Fiやヘアアイロンが備えられています"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "35台の駐車施設を保有しています"
        },
        {
            "question": "ホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "部屋が暖かくきれいで、施設が清潔でリーズナブルな価格と親切なサービスが印象的ですが、一部のユーザーは距離が遠くて不便と感じています"
        },
        {
            "question": "ホテルの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "リーズナブルな価格帯です"
        },
        {
            "question": "ホテルのアクセスは良いですか？",
            "answer": "一部のユーザーからはアクセスが悪いという意見もあります"
        },
        {
            "question": "ホテルの清潔さはどうですか？",
            "answer": "宿はだいたいきれいできれいですが、一部の部屋では床の掃除が不十分で不快な匂いがするところもあります"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "スクリーンゴルフ場とビリヤード場があります"
        },
        {
            "question": "ホテルの退室時間はいつですか？",
            "answer": "退室時間は十分です"
        },
        {
            "question": "ホテルのタオルは清潔ですか？",
            "answer": "一部のユーザーからはタオルが汚れて使いにくいという意見もあります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 381
    }
}